[扮工巴絲]我愛holiday之星期三

futian dafa is good

老灣
唔係動物園嘅

爛地場加租

一個場加到1300，另一個1400

好彩我前日交左今個月租，早交慳左100

[扮工動物園] 踏入暑假關我鬼事之星期三

舊名

好耐無巴絲過

環保post

又無人開？

啲動物無哂

環保ok

今朝有推另一個舊post,但上唔到黎

今日返工終於無落雨

唔洗狼狽返工
有拎長遮
今日應該又落

得返啲食物

有奶

放返把長遮係車了

扮工街市

有薯角

扮工食堂

有餃子

呢個好
但都想香媽虎哥回來掌廚

煮熟我地比佢地食

山P

好想食灣仔碼頭迷你餃

見係你
比你咬啖啦

加啲芝士落我度

未睇劇
山p出名大胸，好耐以前睇佢個套零秒出手已經好好丁

食緊

睇左第一集啦我
一陣睇多次
一陣睇埋零秒出手先

零秒出手好耐以前喇 好似有10年

好返先大大啖咁咬

再落煙肉碎, 然後入焗爐

虎哥呢幾日去西伯利亞，勿念

咁你要快d好返啦

屌，去呢d

不要走～大鐘即使敲響你別放開手

無人開
所以推個舊post上黎

一陣去睇醫生

蓮生開左

星期日

又環保

今朝我見咁耐未有人開
下次你早啲開

我11點先設到去

成日無人理你

近排好似又多左詐騙電話打比我

咁環保

早晨

早幾日先有個6字頭打黎扮政府

你班冗員

真係冇
不過下晝要出去行街街
睇吓人地啲盤

千幾銀

好多+852號碼

❶

宜家好曬 飲多啲水

飯女可以加多餐

係，心諗係香港好地地做咩來電會+852

連個錄音都做得差

坐大佬車去
順便食個靚LUNCH

C9

又唔想裝app block電話

係

有車出入有靚lunch食

改個靚名啦

入境處
我都有

食飽又好眼訓

你好
呢度係

下星期返工？

係
無得訓晏教

希望你上到動物園

可以食好少少

我都希望可以
Btw 我而家又出街食野

每個月多千幾蚊係輕鬆左好多

又食
食咩野

食完飯 瞓下先

出去飲茶
今朝已經食左意粉同半條粟米

你想叫咩名

啲羊無辜架

陪爹爹？

我真名係薯角

真聰明
佢話今晚陪唔到我食野
而家同我食野

I see 你今晚約左人？

無啊
爸爸約左人
同媽媽細佬食

今日突然想聽hebe啲歌

今晚有無加餸

我想我不會愛你

唔知呢

愛著愛著就永遠

想食咩呀

唔知係咩呢

想鋸扒

竟然摷得返

咩黎

呀！下次同你食outback啦

我search

演員

你太猖狂

多千幾蚊勁輕鬆
射多日 揼多轉 升電話plan

7仔換？
我大哥個仔想換個碗

A0

加幾千 a 儲 b 買野改善生活 c 旅行

晨小妞

d 生多件

係啊
碗 5個印花加28定30
環保袋就 加 38
我琴晚叫細佬
幫我求係勞蘇袋
結果

係勞蘇
我都鐘意，同三眼仔

係
一met開見到粉紅色
開心

食飽又眼瞓

a0

訓陣啦

唔春見最有錢既真空同肉波既

兩大財主

小財主

早餐仲未消化完

真正嘅有錢

搵緊大錢

agger

呢個post still alive

叫做幫補到加車場錢同自己私己

大大佬

free 幾日啫

舊人

鬆動左

我睇咗做: 啲羊架無辜

你好肚餓

未死

去食buffet
近排啲朋友又講食蠔，又想食

大佬

La Pig

我隻雞脾整好未?

舊過一排啦

元朗有$30 四隻，味道尚可

呢期炒成點？

今年托賴已經到哂數

有個港島朋友唔想入新界

炒咩野

留左cash 入市

竟然仲唔衝?
呢轉合埋眼點都中
得返劵商果d未行

港島唔知邊度平

留錢供樓
而家先多舊cash

其實老美易過玩港女

老lap

無開戶口呀

想買tesla 股票

呢位CFU改名改到點認呀

舊登年代，扮工巴絲，己經係到
召喚同期企鵝東東，鴨文同埋陶大宇

最平靚正就8 securities既..
tesla好呀..隊左咁多,值買

香港股票都懶

以圖相認

改名改到無路捉WOR

無錯

睇睇8 securities 先

Uncle
有眼不識泰山

愛一個 上多一課～～～

去左唱k?

頂你咩,我仲係好後生

順便召喚多個 Gucci (mkgucci )

唔是啊
間髮型屋播緊歌
不過都想唱k

呢位仁兄唔駛返工架?

ok架...老美d股真係要買喇,岩岩先switch左少少

待業中。。。

呢度好多年輕人

諗緊染唔染髮好

新工比唔比染

應該比掛
無問到

葡萄...

如果深啡應該唔怕
太淺就怕出事

而家有d布丁頭
但我又唔想咁傷頭髮

一個月過得好快

你撈金融風山水起啦

我要染，好多白頭髮

風條命..上年舊B真係差唔多慘過食屎

一定用好多腦

今年追返有突啦

要自己做下焗油

睇下我走先定派先喇咁...

我都多

唔用腦都多 遺傳

走去邊？

做多幾個鐘就放假

夜瞓影響

又日本？

你岩

提子

甜品

想去旅行

關東？

放唔低個b

快閃東京4天

伍子胥?

睇唔到
係有痛
返去睇下先
好撚柒

無人識你，除左個保安

仲有八年半

點解你認得我嘅

香妹而家9歲半, 只係矮我半個頭, 依然大眼面尖長腿瘦

舊咗幾年

遲啲大把時間，如果你唔生第二件

正 葡萄

有無咁驚訝

三歲時再講

18歲up

22

去邊玩

我想染灰
但好似唔襯
而且怕比老闆鬧

仲有9年

我below 30
垃圾文員一名

我記得你之前講過想染
應該幾好睇

你好

我以為你大過30

灰襯我嗎
你咁講我會心動想去漂頭染

阿細佬乖唔乖呀

我似好老咩

唔熟你嘛
唔老，細過30好年輕

你好呀,我芳齡20

老jap

18

這個我可以

打和!

諗唔到

我覺得唔錯

下次搞搞
預左比老闆鬧

今日好好天
好開心

剪完頭髮
即刻變返低b妹

有少少陰，希望唔好放工落

小妹妹

陰天都好好
好過落雨

天線低低b

嘩
我前2日入數
今日份野寄到

有抽中勞蘇
又無落雨
又剪左頭髮
真開心

我想染呢個色好耐
不過返工唔比染到咁淺

愉快生活

Gmilk你染再加帶眼鏡

今日開始大個了

我鐘意lala

幸運只有今天

我鐘意po~

Sleepy

不過皮膚唔白

放完工仲要諗下點HEA到11點

早啲去機場行下

飲檸檬水
食士多啤梨

去邊hea

買杯咖啡帶黑超𥄫女女

搵到FRD飲返杯

我final call先會出現果d人黎

東京一年至少要去一次

你真係final call wo 6點先出現

呢句真，但我今年未去

無錢
想黎個秋季旅行

add左我psn都未見你on過

東京唔知琴日定前日落"溥"

唔會無錢既

今日好天
雹呀

時日太快 無知的小孩

我想去東京啊
好似係shopping天堂

我早幾日開返部機睇下部野死左未
跟住咪順手update下，然後無再開過

有咩玩

明 is okay

if 靚仔

買條鏈都仲儲緊錢
希望呢個夏天搵多啲，秋天黎個快閃都好

去大棠郊野公園

我想去東京留耐d, 唔想幾日就走

呢排fifa, gta, gundam
同BILLY,MK,老背果d玩,有時東哥都係度

去到可能碌爆卡

我不想我不想不想長大
長大後
世界就沒童話

上年去左十日

今次我已經諗住吉gip去爆gip返
半個gip都係酒呀!

近近地我過城門水塘睇馬騮

諗住閃幾耐

仲有半個gip可以shipping

GTA 好wo 一齊打
Fifa 我有，不過唔記得係上年定前年個隻

上次Osaka 去左6日
唔夠玩

我想旅行啊
我有排都無得去

我d card limit 好低

GTA晚晚玩

連公眾假期我諗可以5日4夜
份工唔可以行開太耐
一係就三日兩夜

酒呀

你地幾點打到幾點架

之前都諗過3日2夜，但見到d flight time 西到喊出黎

晚機去早機返嗎
其實如果真係想weekend快閃旅行，有平機票都okay

UO d平機票 都ok
Jet star都平 但時間唔好

今次 target 咩酒
日威無咩新意

今年快閃左兩次台北，一次上海，一次曼谷

係 去到都夜晚，跟住走又勁早走 我覺得好曬錢

呢兩年剩買sake同scotch

加大

咦又可以留意下喎

cx靚時間

Weekdays 7-12
Weekend 9am-2am

過分
今年仲未去旅行

sake 一杯入魂

上海有無野玩
有個表姐係上海返工，有打算一個人去個度hea下

貴ma... 雖然我今轉都係因航

又時hk airline 都平架
可以番意下

你慳家
我都慳慳地，有啲唔捨得洗太多

有張卡得9000，有次叫佢加佢唔肯，從此淨係用黎交電話費

法租界果邊，一係就去下d文創區
其實主要都係食

竟然
我card limit佢地開勁多比我，想我狂碌無錢還

幾時big day

有錢

今次已經target 左幾支香港無/賣得貴

會唔加比你既咩
不過我個張都係得10000

有張我減到7000
主要集中碌另一張

咁猛 今晚online 撞下你地先

Btw, 你地用skype定用in game

都係打算輕鬆咁食下野睇下野

Cx 可以睇埋 Cx holiday.
有時package ticket 平好多

Party, 今晚應該得mk

我張張都係批幾千至萬幾

日本酒有啲好靚

Party 我插iphonen耳機會bb聲 焗住要用佢個垃圾單邊耳機

買左唔捨得飲個啲

我支櫻花酒
都未飲
唔捨得
雖然好平

一支飲
一支收藏
買兩支

個陣買左一支
下次去 再買

以前做過幾日酒promoter
自己成日偷飲

promoter 短裙

講完快閃即刻有廣告睇

呢支正呀，香港搵唔到

圖已cap

唔係呢啲

City super 得本釀造同純米吟釀

光棍節

從此不再讓你孤單